Zijn degenen die zijn teleurgesteld in hun eerste keuze, of van de onstandvastigheid van het object of de perverse neiging om ontwikkelingshulp aan omstandigheden, even onverschillig gedurende de rest van hun leven?"
